今晚比利時出線，我係啓德機場跑道裸跑

走數一世絕子絕孫ok?

No

留名睇走數

啓德

啟德拆左喇

找數未

ok

走數未？？？

起飛啦喂

預左走數架啦 啲小朋友想搵存在感姐 唔好逼人啦

唔跑就絕子絕孫呀。

Lm

又走數

果然係連燈

又燈死咗

留名睇樓主走數

跑啦

跑未